***************************
Sách "Python rất là cơ bản"
***************************


:author: Nhóm PCNV
:category: Tin tức
:date: 2015-11-18 17:16:00
:tags: 


Bạn **Võ Duy Tuấn** có thực hiện một quyển sách về Python với tựa đề **Python rất là cơ bản**. Nhóm PCNV  xin giới thiệu cùng các bạn.

http://bloghoctap.com/python/download-sach-python-rat-la-co-ban.html